啱啱去完旅行返到機場 依家去港島邊度打卡好？

聽朝要返工
唔想太攰

直接金鐘

金鐘打卡最多like

邊度有聖詩聽

又話大和解，7個負評

假膠三毛仆街死全家

世界殯儀館

煲底

岩呀，樓主死全家

打你老母卡

遊行截咗龍就唔要人出嚟嗱？26負評